
                      Una película que te mantendrá pegado a la pantalla, mezclado con toques de humor y tensión nunca te podría aburrir....y un final esperado pero como debe ser para una pelicula así....
        
            